<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mermaid on Lotus Docs Exemple de Site</title>
    <link>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/</link>
    <description>Recent content in Mermaid on Lotus Docs Exemple de Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 19:20:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/pt/docs/mermaid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mermaid Page Explanation</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid-explanation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid-explanation/</guid>
      <description>Esta página serve para mostrar como foi concebida a página da Sereia.&#xA;Texto linkO texto geral é escrito sem qualquer formatação ou directrizes específicas; basta escrever o texto para o mostrar na página.&#xA;Basic text.&#xD;Texto de base.&#xA;Títulos linkA aplicação de formatação de texto, como título, subtítulo ou títulos hierárquicos mais profundos, é realizada usando a sintaxe padrão do Markdown:&#xA;Cabeçalhos: Use símbolos de hash (#) para cabeçalhos. O número de símbolos de hash indica o nível do cabeçalho (por exemplo, # para o nível 1, ## para o nível 2, e assim por diante).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mermaid</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:20:39 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid/</guid>
      <description>Bem-vindo à página sobre Mermaid.&#xA;O que é o Mermaid? linkMermaid é uma ferramenta de construção de diagramas e gráficos baseada em JavaScript que usa definições de texto com base na syntax Markdown e um renderizador para criar e modificar diagramas complexos. O principal objetivo do Mermaid é ajudar a documentação a acompanhar o desenvolvimento.&#xA;Como usar o Mermaid com o Lotus Docs linkO Mermaid é ativado sempre que o conteúdo que contém a sintaxe do diagrama Mermaid está presente no conteúdo de uma página.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
