<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobre on Lotus Docs Exemple de Site</title>
    <link>//localhost:1313/pt/docs/about/</link>
    <description>Recent content in Sobre on Lotus Docs Exemple de Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 19:20:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/pt/docs/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/about/about/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/about/about/</guid>
      <description>O objetivo desta página é apresentar o conteudo geral do website, e a equipa que o desenvolveu, bem como apresentar a sua Acessibilidade. O objetivo deste website é fornecer assistência abrangente para indivíduos e equipas envolvidos na criação de websites de documentação técnica pelo uso do Hugo. Esta plataforma foi meticulosamente elaborada para capacitar os utilizadores com o conhecimento e ferramentas necessárias para efetivamente tomar partido do Hugo nos seus projetos de documentação.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Explicação</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/about/about-explanation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/about/about-explanation/</guid>
      <description>O objetivo desta página é mostrar como a página &amp;ldquo;Sobre&amp;rdquo; foi feita.&#xA;O Hugo gera o conteúdo dos seus websites estáticos (principalmente) através de ficheiros Markdown. A maioria das funcionalidades explicadas nesta página servem como uma visão geral de Markdown, no entanto, as funcionalidades adicionais do Hugo também serão destacadas.&#xA;Texto linkO texto geral é escrito normalmente, apenas escrevendo o nosso conteúdo sem quaisquer tags ou rótulos. Por exemplo:&#xA;O objetivo deste website é fornecer uma explicação abrangente (.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
