<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lotus Docs Exemple de Site</title>
    <link>//localhost:1313/pt/</link>
    <description>Recent content on Lotus Docs Exemple de Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 19:20:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Setup - Explanation</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/setup/setup-explanation/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:51:35 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/setup/setup-explanation/</guid>
      <description>Aqui vamos falar sobre como a página de Configuração foi criada&#xA;Lista linkPara a parte da lista, é simples, basta colocar o caractere &amp;ldquo;-&amp;rdquo; antes da frase e a lista será formada:&#xA;- git&#xD;- Go ≥ v1.19&#xD;- Hugo ≥ v0.117.0 (Versão Extendida) Tags linkNas secções 2.1 e 3, foram utilizadas tags de código curto. Estas tags permitem criar um menu que oferece diferentes informações sobre o mesmo tema. No nosso caso, utilizamos tags de código curto para apresentar as diferentes formas de instalar automaticamente o Lotus Docs em diferentes sistemas operativos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Customização</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/customisation/customisation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/customisation/customisation/</guid>
      <description>💡 Um guia rápido e básico para personalizar seu site de documentação com o Tema Lotus Docs para atender melhor às suas necessidades. Requisitos linkAntes de começar a personalizar seu site de documentação Hugo, é importante ter um conhecimentos básicos de:&#xA;HTML CSS Markdown Personalização de Texto linkPara criar sua página, é provável que você queira usar mecanismos básicos de destaque para o seu texto.&#xA;Você pode querer criar um cabeçalho, e para isso, você precisa usar o seguinte código:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/about/about/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/about/about/</guid>
      <description>O objetivo desta página é apresentar o conteudo geral do website, e a equipa que o desenvolveu, bem como apresentar a sua Acessibilidade. O objetivo deste website é fornecer assistência abrangente para indivíduos e equipas envolvidos na criação de websites de documentação técnica pelo uso do Hugo. Esta plataforma foi meticulosamente elaborada para capacitar os utilizadores com o conhecimento e ferramentas necessárias para efetivamente tomar partido do Hugo nos seus projetos de documentação.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quickstart</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/pagina_exemplo/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2023 22:37:22 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/pagina_exemplo/</guid>
      <description>Create New Content linkNavigate to the root of your Hugo project and use the hugo new command to create a file in the content/docs directory:&#xA;hugo new docs/examplepage.md &amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Explicação</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/about/about-explanation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/about/about-explanation/</guid>
      <description>O objetivo desta página é mostrar como a página &amp;ldquo;Sobre&amp;rdquo; foi feita.&#xA;O Hugo gera o conteúdo dos seus websites estáticos (principalmente) através de ficheiros Markdown. A maioria das funcionalidades explicadas nesta página servem como uma visão geral de Markdown, no entanto, as funcionalidades adicionais do Hugo também serão destacadas.&#xA;Texto linkO texto geral é escrito normalmente, apenas escrevendo o nosso conteúdo sem quaisquer tags ou rótulos. Por exemplo:&#xA;O objetivo deste website é fornecer uma explicação abrangente (.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mermaid Page Explanation</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid-explanation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid-explanation/</guid>
      <description>Esta página serve para mostrar como foi concebida a página da Sereia.&#xA;Texto linkO texto geral é escrito sem qualquer formatação ou directrizes específicas; basta escrever o texto para o mostrar na página.&#xA;Basic text.&#xD;Texto de base.&#xA;Títulos linkA aplicação de formatação de texto, como título, subtítulo ou títulos hierárquicos mais profundos, é realizada usando a sintaxe padrão do Markdown:&#xA;Cabeçalhos: Use símbolos de hash (#) para cabeçalhos. O número de símbolos de hash indica o nível do cabeçalho (por exemplo, # para o nível 1, ## para o nível 2, e assim por diante).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mermaid</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:20:39 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/mermaid/mermaid/</guid>
      <description>Bem-vindo à página sobre Mermaid.&#xA;O que é o Mermaid? linkMermaid é uma ferramenta de construção de diagramas e gráficos baseada em JavaScript que usa definições de texto com base na syntax Markdown e um renderizador para criar e modificar diagramas complexos. O principal objetivo do Mermaid é ajudar a documentação a acompanhar o desenvolvimento.&#xA;Como usar o Mermaid com o Lotus Docs linkO Mermaid é ativado sempre que o conteúdo que contém a sintaxe do diagrama Mermaid está presente no conteúdo de uma página.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Configurar</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/setup/setup/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/setup/setup/</guid>
      <description>Requisitos do Sistema link git Go ≥ v1.19 Hugo ≥ v0.117.0 (Versão Estendida) Instalação linkInstalação Automática linkInstale a Hugo CLI, seguindo as instruções específicas para o seu sistema operativo abaixo:&#xA;Linux Homebrew (macOS) Windows (Chocolatey) Windows (Scoop) O gestor de pacotes da sua distribuição Linux pode incluir o Hugo. Se for o caso, instale-o diretamente usando o gestor de pacotes da sua distribuição - por exemplo, no Ubuntu, execute o seguinte comando.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Explicação</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/customisation/customisation-explanation/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/customisation/customisation-explanation/</guid>
      <description>Esta página tem o propósito de mostrar como a página de personalização foi feita. A página de personalização já explica uma grande parte do código utilizado para criar a página. No entanto, esta página servirá como uma visão geral.&#xA;Texto linkOs textos descritivos são escritos normalmente, sem nenhuma tag, rótulo ou área. Por exemplo:&#xA;The code: Texto simples.&#xD;Títulos linkTítulos e cabeçalhos são definidos usando # como prefixos. Quantomais #, menor é a posição na hierarquia dos títulos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Distribuição em páginas github</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/deployment/github/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:20:03 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/deployment/github/</guid>
      <description>Visão Geral linkO GitHub Pages fornece hospedagem estática rápida e segura com SSL para páginas pessoais, organizacionais ou de projeto diretamente de um repositório do GitHub. Usando GitHub Actions, esse serviço simplifica fluxos de trabalho de desenvolvimento e construções.&#xA;Pré-requisitos link Uma Conta no GitHub Git Crie um site Hugo usando o tema Lotus Docs Procedimento link Crie um novo repositório&#xA;Crie um novo repositório no GitHub, por exemplo, https://github.com/joaoAAG/Tecaa.git</description>
    </item>
    <item>
      <title>Distribuição em páginas gitlab</title>
      <link>//localhost:1313/pt/docs/deployment/gitlab/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:20:03 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/docs/deployment/gitlab/</guid>
      <description>Visão Geral linkO GitLab fornece uma plataforma DevOps abrangente entregue como uma única aplicação, permitindo que equipes colaborem, gerenciem e acelerem o ciclo de vida do desenvolvimento de software. Com CI/CD integrado, controle de versão e rastreamento de problemas, o GitLab simplifica o processo de desenvolvimento e melhora a produtividade da equipe.&#xA;Pré-requisitos link Uma Conta no GitLab Git Crie um site Hugo usando o tema Lotus Docs Procedimento link Crie um novo repositório no GitLab, por exemplo, [https://gitlab.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
